[
    {
        "randomId": 553
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Ujya kurasa inkuba arabandarara",
            "option_1": "Agakono k'amanywa",
            "option_2": "Kwatsa mu ziko",
            "option_3": "Ibiti by'ikawa",
            "option_4": "Ingara z'iminyinya",
            "correct_answer": "Kwatsa mu ziko"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Nzamutse umusozi ndizihirwa",
            "option_1": "Ijwi",
            "option_2": "Agahinda k'umutima",
            "option_3": "Imyugariro",
            "option_4": "Umugore ujya iwabo",
            "correct_answer": "Umugore ujya iwabo"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Hakurya mu gihuku",
            "option_1": "Gutara ibitoki",
            "option_2": "Gusitara",
            "option_3": "Inzu itagira abantu",
            "option_4": "Inda mu ruhara",
            "correct_answer": "Inzu itagira abantu"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Aho wakabona kagutera guseka",
            "option_1": "Ifaranga",
            "option_2": "Inuma ku rukoma",
            "option_3": "Ikigori",
            "option_4": "Ibitotsi",
            "correct_answer": "Ikigori"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Biratinyana",
            "option_1": "Umwijima n'urumuri",
            "option_2": "Ibiradiyo biteganye",
            "option_3": "Gusitara",
            "option_4": "Inyoni",
            "correct_answer": "Umwijima n'urumuri"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Inka yanjye nyikama igaramye",
            "option_1": "Icyumweru",
            "option_2": "Umuvure",
            "option_3": "Imanzi mu maribori",
            "option_4": "Ikigori",
            "correct_answer": "Umuvure"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Ngeze iw'abandi bampa induru",
            "option_1": "Ibiganza",
            "option_2": "Sone yo ku irembo",
            "option_3": "Ivu",
            "option_4": "Imbaragasa",
            "correct_answer": "Sone yo ku irembo"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Kinyuka inabi, cyanyuka ineza nkizihirwa",
            "option_1": "Uruyuzi",
            "option_2": "Imihanda, uruzi, inzira",
            "option_3": "Agakono k'inzara",
            "option_4": "Izuba ry'impeshyi",
            "correct_answer": "Izuba ry'impeshyi"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Mpagaze ku gasozi nsama ifuro ry'amata",
            "option_1": "Ibizu bitagira abantu",
            "option_2": "Imbeho ku rugi",
            "option_3": "Ifaranga",
            "option_4": "Uruyange rw'amashaza",
            "correct_answer": "Uruyange rw'amashaza"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Kiribwa kidahingwa",
            "option_1": "Ibibabi by'ikibonobono",
            "option_2": "Ururabo",
            "option_3": "Igisabo",
            "option_4": "Inyama",
            "correct_answer": "Inyama"
        }
    }
]